[同事問] J得多傷身, 飲d咩最補?

個同事問J得多傷身, 飲d咩最補?

精

羅漢果水呢？

閪水